聽開Juno啲歌 有無外國版Juno/類似Juno既音樂推介

如題

Lm

挪威女歌手Aurora 我覺得風格好似

你想邊方面似?曲風dark dark地個類?

係呀

轉頭聽

The Weeknd